cctvb 就係想你地講，想你地屌

幾時都話，
想tvb 更加快收皮，唔係dislike 佢，
唔係開post 恥笑佢，
更加唔需要屌佢，
好似上次造星3 咁，冇人知佢做過任何野，
搞過乜野show 先係最大死穴，
成班人係咁幫佢開post 講，咪正中矮仔偉同藍下懷囉

鐘培生林作呢兩條垃圾扮打拳又係咁爆十幾個post,
唔好比人睇死啦

咁我地咪中哂中共計？

仲未清楚就自己問王祖藍啦

成班幫人曲線宣傳，你愈屌咪愈多人知

又中計黨，醉醒係你啦

咁你話瘋狂幫cctvb 開post，係咪志矮想見到嘅呢？
熱門有幾耐冇試過同一日有咁多個cctvb post 呀

你知隔離街爆屎渠，上網有相睇仲食埋花生，都仲會特登走過去聞？上世紀 marketing？